[I/A] 時之歌 - 我不入地獄誰入地獄 (1)

無人討論？

唔知好知玩緊咩

圖都冇張

已del

你開po都del,咁仲有咩好討論落去

好似係畫風進化版率土

打緊5級地

都係霸地升城玩法

打到4級

好似未見到有攻城

試煉未推到 開埋地圖中間就有

巴喺咩國？

北

南。。。

輕輕一推

有沒有攻略， 目前想打4 級地

有玩， 打到3級地， 唔知點打得入4級

15lv 可以打

或者兩隊12 13lv 車輪打

5級地就25lv

編隊普遍同陣營/同職業

新手點組

點先升到15lv.... 有排

暫時玩落同率土好似冇乜分別

有無人玩?